Laten we kijken naar de paarden die snel om zoveel vrolijke metgezellen."
Het diner werd geserveerd in de kleine eetkamer; en de hertog, vertrekkende vanuit zijn gebruikelijke regel, dineerden we met hen.
Hij was blij dat hij Trafford met hem, en alle door het diner sprak vrolijk en gelukkig.
Lilias, aan het hoofd van de tafel, zijn blik op de twee mannen af en toe met haar graf, inschrijving ogen.
Ze ook wisten de droevige staat waarin Belfayre stonden, en ze wist hoe Trafford moet lijden, terwijl de hertog praatten alsof hij nog grenzeloze rijkdom in zijn opdracht en hoeft alleen verlangen om haar voldoening.
